AXA agent入，想問啲野

想買個travel (「卓越」優遊樂) 但如果因醫療而受傷（e.g. mok牙mok到流血不止 要自己去另一間醫院睇症） 咁claim唔claim到？

btw網上買的話 出左事應該要自己file claim? 所以想搵人跟 有無巴打幫幫手 順便r下折